思覺老師過情人節

好耐冇聽過呢個名

麻友？

No la

係咪係青山

一早出返嚟

卡勞原來係思覺老師

READY

READY GO !!!

唔拍片啦？

A09心心眼

三三三仔咪即係九仔？！

屌佢老味，以為咩叫玻璃碟，原來blue ray

Big chicken

卷紙巾

自己睇啦